唉，又多一單跳樓

秀茂坪又有人跳樓

我聽到

見到上左擔架抬走，可能仲有救。但有救對佢嚟講又係咪好事嚟呢？好矛盾

東區醫院男病人墮樓亡

唔撚係吓！日日有人跳

唔係呢單，記者先剛到

屌, 點解唔係劉馬車

是但啦